中共呢招好勁，大陸人會好憎香港人

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

推

得啦，知架喇

一直都憎，本身都宣傳緊仇港

中共出咁多詭計 可見中共好怕人佔機場 做對了

係！依家就有彈藥

唉

憎咪唔撚好落黎囉 轉頭咪又一gipgip拖住走

我都唔想佢哋嚟

但問題係如果想中共仆街，我哋要大陸人支持

唔好落黎旅行喇咁

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

唔係分唔分化

呢次擺明係局

但變相愈多美國人支持香港人

輸撚哂都唔知

憎咪唔好落黎

仲搞到福建想獨立

咁唔好再落嚟喇

中共控制輿論確有一手，而且上面大量單細胞生物，根本唔明乜野叫自由民主，只係會見到香港好暴力好亂，原因佢地無興趣深究。

玩分化間碟中共真係祖宗級
唔係想長他人志氣
真係好撚叻玩計謀

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

長期內部鬥爭
玩計謀真係輸成條街
但對外國就碌撚唔會work

就算尋日唔搞依場大龍鳯
經中共日洗夜洗班支那人個腦
佢地一樣係憎香港人，唔好咁天真以為佢地會醒覺
仲難過喚醒班藍絲港豬

憎咪憎囉，你估第一日嘅事咩？最好咪撚再落黎呀

單細胞生物係喚醒唔到的

就算十年前，網易新聞/天涯上面關於香港既評論，
其實冇太大分別。

一切都係由中共引導。
你見而家美中質易戰，
又再中日和風就知。

真係好想佢地走，一邊享受香港資源，一邊屌鳩香港人保護自由民主法治，公平咩。

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

咁咪好囉
大陸人唔好再黎香港
香港本身就係做外國旅客生意

憎咁又點？
本身佢地都唔會支持架啦
咁憎我地咪割我地走囉
唔割就縮返入長城吠啦

我已經有大陸同學係咁share 出嚟😒

處心積慮無限放大所謂暴力行為，散播仇港情緒

中國日日都有人po打交片架啦
佢地自己國內唔同地方都互憎

嬲撚到仆街，成班都支那狗黎，食屎啦。利申支那u grad

唔撚係怕你佔機場 係怕你同大陸人connect 啊

根本有心架
大陸各省都互相敵視
佢唔咁做握唔實個政權
最怕中國人團結就係中共自己

推倒中共始終要大陸人幫手
要聯合次要敵人打擊主要敵人

美國副總統mike pence講得好啱，
中國人對待其他民族，
只係有「上帝」同「奴隸」，
從來冇「朋友」平等既階層。

呢種矛盾就係中國人對香港人既恨既來源

全世界都仇視大陸ga，我地出去都要同外國人澄清自己係hker，所以仇視有咪問題，我地要做既係要比大陸人同共狗高質啊，be humble，有錯就道歉

憎唔緊要，身體唔好咁誠實走落黎搞住晒

【“我支持香港警察，可以打我了！” 记者香港机场被暴徒非法拘押】

不嬲都憎架啦

有冇得拆

敵人反對的 我們就要擁護

憎啦 最好唔好落黎

不推文回覆
最好咪撚落黎
攪事既係你地呢班大陸閪

中共呢招就係要您地衝擊，咁警察就可以捉人，示威者中曬招

愈憎愈好，煸動佢地分裂香港，唔要香港呢個敗家仔

比人屈左係港獨已經好多大陸人唔高興
加上國旗國徽事件
我大陸啲親戚已經覺得係香港示威者搞搞陣
所以有無打人 已經唔重要
再者 大陸佬點睇我地 憎唔憎 wfc la
心水清既大陸人自然會知呢啲人中共既手段

不嬲都憎架啦

對於香港人黎講仲要係無緣由咁憎到想折磨死香港，而家只不過多一單俾多個理由佢咁解，都冇乜所謂

憎咁又點？
我地憎咗佢地好耐啦

係
多左個藉口姐

憎咪憎 我都好撚憎佢地
中國人骨子裡既劣根性 唔撚聽人講 唔夠人講就郁手郁腳 格硬黎

Push

大陸人洗惱太深
要佢地支持 好難

你每post宣傳果陣貼埋你個post條link比人易啲入去會多啲人睇

大陸喱不嬲都唔中意香港人嫁啦
本身都唔會connect到
以後唔黎香港仲好
至於醒咗個班一眼就睇得出係中共計謀啦
反而少少野就割蓆個班和理非難搞啲

從來都仇港

憎都係其次，政府想要既係機場，我地圍班戲子，警察就可以以保護遊客既理由攻入，我地就無左最後一個亦都係最有效既示威地點。如果機場無埋，我地仲可以點？

仲好 少左自由行

不過佢地點運錢出國?

憎咪憎 最好唔好黎香港

我唔知點擋，因為我自己覺得道理上係做錯左，咁我地應該用認錯ge方式去幫佢地辯護定係唔認錯ge方式格硬去反指對方不是呢？

我覺得雖然係做錯左，但未算有好明顯ge受傷，我地同路人會嘗試包容，但淺黃同中間派唔會。

大家成日會講，一路走來無數義士被捕付出，六條人命，一隻眼，仲有原本要爭取ge訴求，到底會唔會因為果幾拳幾腳而拎得番？如果覺得唔會，就代表將時間焦點放係捉鬼打鬼度係好無謂。

14億僵屍比中共指揮咋

是旦啦

廢話 專制政權維穩唔去製造敵人唔通去和解啊 由其香港己經係最易對付果班

大陸人一直憎香港人 只係你唔知
上次冰場打架 幾多大陸人未知咩事 已經自然反應係打得好
講緊嘅係包埋落咗嚟香港嘅大陸人

唔好黎，thx

元朗、荃灣、北角打人佢地就拍手叫好
根本就係雙重標準
無得救

機場宣傳下香港點幫過大陸

大陸輿論一路都灌輸仇港情緒

佢地會唔信

食屎啦你，點解要佢地支持?
你依啲根本係偽命題，支那宣傳機器要制造仇恨既，根本你坐定定佢都可以寫臭你，洗理你打唔打人?

中共係靠依d穩住自己

憎？WFC

你認為佢地真係會幫香港咩

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

每個人都要討好 咁乜都唔洗做

機場出左禁制令

咁咪岩囉 唔好再落黎

佢地都好憎美國架，咪又係去移民

Etc

跟本大陸已經行緊法西斯主義

一向好憎，怕咩

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

痴線 不嬲都憎咖啦

岩呀，佔機場好有用。
但係過左琴晚之後，呢招仲可以用多幾多次？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

得啦 宣傳左好撚耐啦呢個

最好憎到唔黎
點有咁易，點憎你，佢都係會黎買奶粉

得啦講咁多，解放軍快少少落埋黎香港啦

堅發夢 香港既支持都攞唔曬 仲想FF大陸人
全世界人支持都肯定未輪到大陸人
醒下啦

咁憎就唔好再落黎

早已歸邊

不嬲㗎啦 大陸人冇中意過香港人

大陸不嬲都好憎你香港人，唔係今日既事，以前都已經係。

琴日北京停晒飛香港嘅機

同大陸人屌外國，但移民一樣

係外國定居口叫愛國

憎咪又落黎買奶粉
憎咪又去美國拎綠卡
呢個國家既人洗乜理
諗野on9 做既野仲on9

不嬲憎

咪憎囉
冇人想血濃於水

我地香港人一向都唔鍾意大陸狗
最好班仆街咪再黎

佢怕你反輸出咪制做對立
過關查你相為乜
唔通因為你遊過行咩
係怕你d相同片流出渣

是撚但啦本身都唔期望大陸人支持

WFC

又黎驚激嬲中共？

奶共仲好啦

呢樣真，有個識嘅大陸人係咁屌

其實你推咩柒啫 講哂廢話咁

中共乜柒都憎咖啦
香港、台灣、美國、日本、韓國、澳洲、全世界行民主嘅國家
對內咪又係日日攪搞啲大陸人民，唔通真係同佢地有親咩
呢個黨本身就係發傻，反世界反人類

是撚但啦

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

你估大陸人唔憎共產黨咩

指出問題啫，巴打唔好咁敏感，的確要考慮吓下次見到要點做

由佢第一日唔封香港消息我都已經有呢個諗法。

佢出d下三流招數都要防你輸出革命

憎未憎囉 一直大家都水溝油架啦
香港人本身都已經憎到佢地死

答案係：佢唔敢放tg，所以放心去吧

佢哋不斷落嚟就係懲罰緊我哋啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

你活在平行時空？

不嬲架啦洗咩多此一舉

最緊要自己人團結

係
而家deepfake咁勁
可能淨係整圖都夠做

咪落黎呀支那狗

最好就以後咪撚落嚟

不嬲都憎嫁啦 但係又要落黎做腥港人

冇呢啲片都憎架啦
驚閪咩

我地唔係aim at 13億大陸人
應該aim at 47 億地球人
搞到佢地一齊sanctions 中國
一人買少件中國垃圾都好撚多

最好憎死我地 唔好再死落黎

比佢地憎下囉 最好憎到踢香港出中國

其實都幾大分別
最大分別喺刪帖頻率度
所以除非樓主可以影響到大陸維穩刪帖
如果唔係喺輿論戰方面嘅影響有限

拒絕思考送你一個負評

不嬲都有架啦 佢地Cut頭Cut尾就變曬做彈藥

咁憎就唔好落嚟喇

冷處理啦呢啲，特登又開個post有咩意思？
然後之後既留言又幫手炒熱，真假冷氣軍師五毛又齊齊出黎抽水
個post琴晚架

佢地唔係不嬲都憎架咩
但係都要死落來買野 都on99

香港人都唔需要大陸人鍾意呀

大陸一路都做緊假新聞抹黑呢場運動
大陸人一早已經被洗腦啦

兩睇啦， 等於直接向支那人宣傳：原來你夠人多霸左個機場捉左個公安都冇事

憎撚飽佢囉

嘥氣啦d新聞任佢作架啦有冇事發生都寫衰你

支援港人

一直都憎，倒不如順住去，令佢地知道香港人唔再好恰啦
唔使出手架，吹個香港人個個變形金剛咁就得
當年有個中國人電視講：香港人好欺負，我早就知道了
簡直係一大恥辱

香港人係要五眼聯盟同歐盟支持
平民政治權利近乎零嘅中國人影響唔到共產黨嘅決定

呢招只對知識水平低嘅大陸人就有用

推

中共根本唔怕你香港人打生打死
佢最怕係大陸人有樣學樣

咁多年 大家都升級左
依家中共係提升至民族鬥民族

大陸都唔會俾佢哋深究落去 控制住個網絡根本就痴撚線 垃圾政權

傻撚左？一直都憎架啦
最大維穩機器係點都阻止唔到
仲講咩彈藥真係得啖笑

聽過假新聞未？

本身都憎

憎香港仲好 最好憎到衝擊香港防線
憎到五光十色，發熱發亮

中共慣用技兩
用恐懼同仇恨支配人民

幾好喎